[Gay Post 30] 讓戰爭在雙人床外進行

[Gay Post 30]
讓戰爭在雙人床外進行

親愛的朋友您好，歡迎您來到我們的Gay Post。
今天過得還好嗎？此刻感覺到性福嗎？
現在，我們想要邀請您，打開腦洞，
與我們一同聆聽，巴打們的心情記事。

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

雙人床
by 余光中
讓戰爭在雙人床外進行
躺在你長長的斜波上
聽流彈，像一把呼嘯的螢火
在你的，我的頭頂竄過
竄過我的鬍鬚和你的頭髮
讓政變和革命在四周吶喊
至少愛情在我們的一邊
至少破曉前我們很安全
當一切都不再可靠
靠在你彈性的斜坡上
今夜，即使會山崩或地震
最多跌進你低低的盆地
讓旗和銅號在高原上舉起
至少有六尺的韻律是我們
至少日出前你完全是我的
仍滑膩，仍柔軟，仍可以燙熱
一種純粹而精細的瘋狂
讓夜和死亡在黑的邊境
發動永恆第一千次圍城
惟我們循螺紋急降，天國在下
捲入你四肢美麗的漩渦

頭香

好悶 嗚

好怕ｄ唔影得相ge場合

咁就頹左一

鍾意影相 高汁

到家陣都未搵到人睇戲

扑野都影得，
仲有乜係唔影得相

快啲影

Meeee 發毛ing

本來中同叫我睇 屌你約今晚1230

飯都未食
如無意外今日都係唔食

我一碗蘿蔔糕由今朝食到依加

無食

可能因為咁所以我10

我都係蘿蔔糕

見到自己比人屌仲要又硬又滴水真係好淫

你真係好淫喎

蘿蔔糕好食咩 個口感似有幻無假分虛實好怪

但唔識做1

淫零釘少

街買果啲唔好食

睇住塊鏡玩

你自己整？

又係時候j下釘少

我個d屋企人整 多料

我會唔望..

我身邊咩食既都無得朱古力

d同學買早餐 , 連大家樂d蘿蔔糕都趨之若騖
真係唔明有乜好食
可能自己整會唔同d , 不過唔識整

冇左啲丁圖了

蘿蔔糕 好食過塊 厚麵包

咩丁圖

你

Um 小弟網上報案左 連埋條仆街ip

好似好少食到啱質感嘅蘿蔔糕
又要香口又要有臘肉味又要唔削又要唔漿口又要唔彈牙
好奄尖添

不誠實使用電腦 ？

我知點整
但我唔多中意食

罪行唔洗寫的 受理警方會搞架喇
發佈淫褻物品掛

而加d酒樓為左掩飾 , 會切到好薄炸到好燶

我鐘意劣食 無咩所謂

為咗過口癮會勉強食落口
但係心知唔係嗰回事
屌 一夾就散

通常人地叫 , 我係唔會叫

果啲係食粉 冇蘿蔔

你地好麻煩

應該話而加已經好少好食既酒樓 , 大部份都hea到爆

上水

食釘少冇咁煩

走喇

頹廢足一日

然後會黏住個口

我都係

Bye

新人留名

btw 29

花生蝦我

我想睇戲 我想有人陪食飯

有啲嘢真係會引唔住笑

bb......

唔睬你

John

+1

歪巴
得返你咋

Dolan

打個車輪奶返

…
bb

因為我好悶

hihi

HIHI

你好

Hihi

Hello

等你打oW

就到屋企

過完年三圍細返

唔係應該食多左野咩

冇乜食野

冇過年 冇肥

你食左個餵飽五千人嘅盆菜 你都應該要肥

咪係囉

但係又輸岀返大量蛋白質

分開左幾日食 應該冇事

有做劇烈運動

晒米飯啊
除非bf食返乾淨啦

今朝有 , 唔做大嘥鬼

唉，我個女中同都有女朋友了

做好自己 要黎就會黎

Is someone in the crowd the only thing you really see?
Watching while the world keeps spinning 'round

Somewhere there's a place where I find who I'm gonna be
A somewhere that's just waiting to be found

好似好有深意咁

好聽

凡事都會意想不到

醃落龜筋收pm

Bit.do/hehepm

睇唔慣你咁講野

咁靜嘅

...咁我講能量守恆定律會唔會好D

會

我真係想聽

有冇人陪飲

首先利申 唔是physics撚
能量守恆即係能量唔會變多 唔會變少 只會由一種形式轉做另一種
所以侵侵bf唔食返d蛋白質 就會有能量離開左佢地兩個度

講完都覺得好撚流 求指教

點解有呢隻杯既!
你今年去架?

我識 , 有冇進階d

掉隻貓落地下

仲可以點進階

一定係腳落地

掉果醬多士落地呢？
一定係果醬果面落地

咁貼果醬多士係貓背 再掉落地呢

冇 才疏學淺
科普知識只夠掃普通人嘅盲

我成日好想八掛理論物理學係講乜 , 但又無從入手
有冇書單開下?

同能量守恆冇關
不過有冇人知1+2+3+... 即係1到無限既總和係咩
唔好google

有去

我今年去左兩日 莫非...

唔好講返d fb片比我聽 我自己識睇

你認真緊？

冇睇過

依個問題合邏輯咩? 有左"無限"仲可以計算咩?

yes

咁多人，相認唔倒

我覺得你知左個答案之後會覺得更唔合邏輯
ans1: not really.
ans2: 計到.

@侵侵

唱vitas啲歌

早十年好鍾意vitas

食完d精會消化
沒消化要用到能量
會有energy loss..

話說我比鬼佬抽水 好似係
渣左我屎忽一下

假設得A/B/C

A→BorC. B→A/C. C→A/B.

∴A=B=C

啫係咁

高汁所以比人抽水

點解搵我 ?
條拎入唔到
vitas 當然有聽過

上左轉飛鵝山
驚驚豬

(無限-1)+無限?

咁凍

就係唔撚高汁先唔明

no
答案係 -1/12

有冇咩都市奇聞

扮啦

開始不行了
走人

什麼不行了

飲多d再上黎drunk post
好鐘意睇人飲醉做鳩野

仔仔 俄仔？

上去啪咪唔熱lor

好高汁架

花生B

性感猛虎凱旋而來

吹大D

29

我係高登睇，
gif黎，而家搵唔返

原來youtube有

留名睇你下次開鋪點出醜

cat perpetual motion machine gif

人唔笑喵都叫

咩呀

笑死me

...
唔該晒...

長期恥笑

改名猛虎冇人理

[url]
[/url]

猛？邊度猛啊？

Sorry 唔識數學 唔明

屌啦
家下侵侵 2:1啊

諾貝爾獎

斷wifi真係好煩

太中國味 , 不了

改黎睇下

Sorry 唔識數學 唔明[/quote]
個過程好mindfucking

我哋唔好咁啦

[black]哈哈,笑死me[/black]

個過程好mindfucking
[/quote]
唔識數學 唔敢睇

俄文發音作狀，唔岩音，不了

同仔仔一齊睇
算簡單易明 佢sub數咋嘛

原來人中之龍幾好玩
搞到好想買ps4添

買啦
買左可以一齊打

今日好有興致打機
dive

哪有錢
同埋單機game黎

首先佢應該唔肯再同我講數學野
就算講又實整到佢發脾氣
就算佢唔發我自己本身又會自卑
不了

猛虎哥

仲唔跪低?

Hi

same

back
有d high

成家人上去
大霧到睇唔到前面

我好high high high

上去有咩睇

where is猛虎
waiting for u in lol

貓貓是我的

猛虎 lol

做咩要斷我

侵侵玩咁大

回家了

Mr.funny

慶恰恰?

我冇事喎

攬完

:-)

重未有飯食

咋?

You are so cute

仲想點 ?

未食野

岩岩同條仔食完雪糕
我話掛住佢
佢話：都知你幾時掛住我
屌 平時又冷落我

得返你會理我咋

買俾你 以後淨係可以同我打

買左會籍 每個月可以dl 免費game 一齊上網玩

依家sweet啦你

好閃

係人我都理

我都想有咁sweet

updating

好悶

改左名依然係隻可愛正太貓

稀有動物

flower係lol bully me呀

搞到我諗起自拍同自畫像交功課

又有幾個post冇見過

做1 仔都比0 仔食住

求自拍同自畫像

不了 尷尬

系統提示
醃巴有人pm你

請進行收pm
Bit.do/hehepm

邊尷尬

冇著衫自畫像?

其實我有d好奇 我地係咪每個人都有唔少巴打既tg

問月老

冇上半嘅自拍
face close-up 嘅自畫

我用相機影啦 我今日帶左出去影相點知比全家睇哂個 album

我覺得我地純粹好似打機咁
公頻同私頻

no
有事先會pm巴

Pm黎睇下

想睇

我係

bf聽日又要返工

點解會咁唔小心 不過求pm

依加野我唔答得

想要

係囉，咁多唔小心都唔知係咪特登

高汁花

又跌丁丁又晒半裸照

隱性裸露癖好

有冇閃卡?

我愛你地

蟲B

錫錫

So cute cute

新人？

你地

呢到有邊個係大西北共和國居民

[yahoo 發問 10分題] 點先可以有貓巨contact?

咁遠

之前識姐

港島大西北

問佢
選我正解

前天水圍居民 住左19年

咁快推到新post

大西北

哇 傻架咩咁貴
其實我唔係成日得閒玩

明明就所有contact我控制

過份

侵侵

pm就有

有無我呀

有一個
咁元朗9點後仲有咩食

Contact 霸權

有冇我啊

奧村巴同龜筋巴是咪新人
問左無人應，實在令小妹感到傷心

B仔涼粉

呢個好多痴線佬

唔熟元朗
又新街好似仲有嘢食？串燒呀果啲

勁多
有無人保護我呀

無所謂啦，
錢駛左咪搵過
無時間另計
唔准做大嘥鬼
想玩可以話我知

優惠期有限 送完即止

保護埋me ok?

無

想玩ff15求ps4

又新post 唔爬文啦

賊喊捉賊

我黎保護

真好

垃圾 狗都唔食

哇 好man呀

你FF下咪得

串皇係有 不過我想搵正餐 妙舒d燒賣呢個時間通常都無

反而我想搵人陪我玩killing floor2

@花生

啲人話好污糟

me?

好環保

山田 : 有野想問我再拎
係新人

八婆相呢

我地走
果隻臭貓同第二個玩

你地私交死罪

fd子們炸型啊

你估下 臭西怪叔叔

笑死我

係咪我太認真

臭西

去啦去啦

花花走之前約多次食飯?

屌 笑死

原來您係阿貴人

如夢初醒

臭你同我走
再唔走剪左你條丁

唔係掛連你都唔知

d 0仔最鍾意私交

我真係當唔識
睇我幾友善

我屌 你地個個識既 極危險 我唔玩了

笑到我呢

一打唔洗找
一直以為你知

上水！

對你點同 我對你認真

我有主ga la好似

班友仲要傳閱
個到起碼有50張自拍

侵侵是最好的

啪完啦?

我又去

一世都係0

我同意 所以有人埋單

返到屋企

啪完返到屋企

嬲 可恥

好啊
就聽日啦

私交係死罪
[black]就算想私交都唔會有人想識我[/black]

你今日唔係都有咩

我都嬲你私交

有

50張 男神特別鍾意自拍

反私交

爽

爽死你啦

呢度係咪好多巴打們都出過黎見過大家

no

我就冇，我清泉唔會私交

你都有啦

me

唔自拍 因為太柒

好攰

唔係 我一個都未見過

唔係 好耐之前識落

花生仔

死罪

今日胡同 泡泡party好多人

反私交名單：
Lech_Walesa
酒後開槍
XavierDolan

花生好靚仔

得我哋2個係

去sauna

要見就一大堆人
私交算點

吓

反私交名單：
Lech_Walesa
酒後開槍
XavierDolan
釘環少年

問花花

痛

點解
btw你係邊個改左名

花生

想比人含，所以去

我又去 帶定3枝鏹水

要聯合整頓呢度風氣

反私交名單：
Lech_Walesa
酒後開槍
XavierDolan
釘環少年
花生BB(半粒)

公廁

反私交名單：
Lech_Walesa
酒後開槍
XavierDolan
釘環少年
倭跡跡日百襲緩命

想試去又唔敢去 , 要詳談
多唔多靚仔?

私交算點 留返d機會比低汁見下高汁

飲完酒之後開槍 你估準唔準

就好似浸條野落公廁廁水水

冇眼睇

反私交名單：

Lech_Walesa
酒後開槍
XavierDolan
釘環少年
花生BB(半粒)
倭跡跡日百襲緩命

你仔仔…
以前陪仔仔去過 我唔鐘意

55

你有男朋友㗎

我係低汁 貓貓先係高汁
我都係估唔到

聽日我唔得

如果我去會叫埋仔仔
咁個度d 仔多數係fuckable定叔叔?

扮咩

射唔準我地廣東話叫咩

呢度全部高汁，只有我低汁

反私交名單：

Lech_Walesa
酒後開槍
XavierDolan
釘環少年
花生BB(半粒)
倭跡跡日百襲緩命
熊本蟲

低汁有仔
我無仔係咩

可以多P架嘛

人地話三個女人一個墟..

射歪?

唔好去喇 認真

3個0仔 同理?

屌我諗起mb圈出名既串燒3兄弟

歪巴呀

歪炮

真係冇樣冇高度丫嘛

歪炮呀
叻豬

黎比叔叔過目 睇下有幾冇樣

.....
估唔到你...
好失望

對你完全無印象 所以.....

有故仔聽 , 咩係串燒3兄弟???

sorry我名盲

我會記得架啦

高汁睇唔起低汁
明明我都唔係成日潛

認得我就得啦

係

我接受唔到 去一定會變各有各玩

做乜

(Hug

明白的

好間中先會

我以前同仔仔去又唔會
真係成晚去邊都2個痴埋

唔係啊我記得啊
搭左成晚車個位巴打麻

WTF???

心而灰

搵人管下山田啦

估唔到呀

會上引架定力唔好 me唔講了

無野想問你唔拎得咩？
O K Bye......

又唔係偷食 , 搵多個人一齊玩姐

太遲啦
我既心就同張紙一張 多左條摺痕

我保守囉

首先，好多大陸人 雖然有幾個唔錯
但一講蝗話就唔想

都有靚仔 個樣有小小串 但入到房就 係我淫威下就
今日好多人都比較怕醜 有手遮住條野
但我就唔會遮 歡迎比人摸同摸人

有幾個阿叔(我估大約40幾既)不斷捉住我講我好正
但我對大叔冇興趣

想過目？問過我未

我會認得你係夜晚唔訓個位巴打

我唔鐘意 都深受其害 無咩意外唔會再去

雖然我以前飲到好迷唔想返屋企 都會去搵間房鎖埋門自己訓天光再走

幫你燙翻平 唔好咁啦

係對你好好果個巴打

高汁

molamola

太淫亂，我都係走先

返黎

受寵若驚

yes
教壞哂

搞到我好似好淫亂咁

向反方向摺一摺可能會無左條摺痕

我好悶
留係到傾計

認真咩

唔好走

好多細路仔睇㗎（好似係）

仲要hurt多次

你根本就淫

無人可以管到我
因為我係野馬山田

睇黎呢到會有團年飯開年飯既日子唔遠啦

如果1對情侶，無地方，
去果度搞野都幾方便呀，
經濟實惠。

不過怕污糟 都係屋企或者酒店算
去sauna俾其他人睇蝕晒條仔

係好淫
不過再次證明我係清泉

貪佢可以蒸個人姐

我記得佢話過自己係性奴

好似 ？
乜你唔係咩？下？

不嬲都堅持一夫一夫家庭價值

咁要點

呢度好多人

臭西叔叔 估到我係邊個未啊

24歲以下50蚊

ok bye

bf私家性奴咪唔淫亂囉

平時去開gym房蒸
濕蒸好撚"壓"

屌
原來係你條死mk

好好算 點算好

不過你話要去多p

一夫一夫...海量SP家庭價值？

臭貓呢 聽日出唔出

又上水 btw hal

胡同好小小，有common area可以傾偈交流唔搞野
但其他場就

咁唔怪得，
價錢真係好吸引

訓醒未 上面覆左你又唔追post

我不太ok

係，真係好正
但好想去一去jungle玩下，好似多青年同冇咁多大陸人

惡死

又私交喇！

3p , 多出黎個人同假鳩有乜分別
又冇同佢有感情交往

山田惡好多

9問姐

1對24歲以下既情侶 屋企搞唔到，
俾100蚊 好過去公廁搞呀

病到瘟瘟登登都要鬧小妹

唉，高汁gathering

你keep住角色設定
睇黎好正常姐

我講少少喇 以前好dd既 依加好似又貴無又人 全盛時期可比完錢5mins內入房

利申 唔係食叔叔/大陸人 [black]食過3wings[/black]

完 end topic

堅決反對任何私交行為

私人事私人了喇

臭婊子搞我貓貓

首先你要有男朋友

娘娘 處罰佢啦

堅決反對任何放閃行為

摺多野仲唔係再想hurt多我一次

每個人價值觀都唔同既 佢地兩個先知咩最開心

我搵darling唔約你

都冇放

之前一齊返學 , 已經同居左都會出外面搞
熱愛校園

燙一燙會唔會好d

我係東瀛大使山田呀

你滾

野外？

3wings好唔好食？ 大唔大條？

我以前就係同仔仔去呢到
都有個地方係for傾計既

屌你 我黑字 你紅字我 唔講阿

野外同唔野外都有

據問你有幾千蚊係我手上

做咩姐你地

野外好狼狽

你打出黎都係想人問姐

我地呢理低汁出去食好西照佢地

講笑姐 低汁既我地飲水都係罪

拜年了

我搵ari婊9你先

你地繼續公會頻喇

3wing好似好大丁

黑左，講啦
好想知 其實佢係0/1？

好想試

你唔愛我啦

無用架啦

我地個人上係接受唔到咁啫

咁撕左佢 重新黎過

[black]大過我 10 聊左我三次先同佢玩 [/black]

唔再回應

野外好好玩
一齊返學放學 , 撞到一齊天地堂就
玩完又返去上堂
而加冇啦

3wing好似10黎 玩sm做主 聽人講

單身都抽贏你地2個

拍拖既時候 太咸濕 好似唔係好得 同埋我唔狠心做1

單身

聽講你比錢就玩咩都得

人地都遠走他方+退出圈子
放過人啦

對住某啲人先係咁

屌我想打單手

個時未大隻 未玩sm 傳聞佢個時岀黎做既 [black]痛撚左我三日[/black]

咁有圖又好難唔信架
錢係萬能的

之前有個靚仔中東仔叫我同佢野外搞我做咩唔應承

法國依位會員成日狙擊me
是咪有咩誤會

有退岀？你肯定？

山田收皮啦

完全唔明
Why太咸濕唔好 ? 咩叫唔狠心做1 ?

我諗起有單野 有個tt人約話有地方 然後某屯門既mb信左 點知去到 指緊天水圍某個停車場

釘少點解知咁多是非

咸濕不能大過想照顧佢既感覺
想保護佢又屌唔落

商品說明

[black]因為都幾持久同埋大大地[/black]

病你又過大海玩

咁慘

之前個中東仔約肯定係山黎

結果果晚食飯條友屌哂鬼

As always 唔係公廁已經好好

佢都唔算大大地

佢依家仲會唔會去？

唔係啊唔係啊想fix翻咋

唔會+唔係香港

我有提議過架

唔係玩

唔算好誇張囉 印象中

Beeb 就會 單身既話

我既心靈脆過薯片

每次睇到班主人幾隻一齊玩 真係好開心好有滿足感

兩個人既情慾流動同互相照顧冇關係
亦唔需要發展出一套父權邏輯既情侶關係

一/照顧者/施予者/強者
零/被照顧/接受者/弱者

去左邊？

我個d嚴重到似母愛 一拍拖對住自己鐘意既人就變得好卑微

自己搵喇

你自己覺得呢

釘環好似知好多

岩既 但依個過程唔係單向

8二二二D vs (@)

我9up唔好亂講野

求喵喵圖

反正我信了

係阿 你個頭都塞得入 開心未

釘環

一定係小妹太可愛

你估人人似你坐洛去

我shyshy

我一早留哂contact叫人要睇主子pm我

我要睇八婆 自拍都唔區

屌啦 我剩係坐條仔咋

人唔笑狗都吠

一打唔洗找

或者我未遇到

曾幾何時，我們為一個人而活著。 他的喜怒哀樂，就是我喜怒哀樂。沒有他就等於沒有了自己。為一個人而活著，也許是幸福的。 然而，一旦失去他，是不是又要找另一個人，然後再為他活著。 當你曾經很努力的為一個人活著，你會終於頓悟，能為自己而活，能為自己的夢想而活，比起單單為一個人而活著 ，踏實得多了。

張小嫻又岀動

召喚貓巨

咁傾計我又唔會專登去果度

利申 未去過，可能遲d要去打獵

你嘅話我問花花拎咪得囉

收皮喇 邊個話冷戰過去搵fun 又唔計？

即係點 sorry囉我都係黎左幾日姐

私交

sit sit! !
no咖!

打獵？做下牆紙先喇

無見幾日
貓巴好1 仔

今日影左幾隻通山跑貓貓

認認真真搵翻個男朋友唔好咩
我去過一次gay bar以後都唔想再去了

要對我好d

辣殺

講笑咋

點解 ?

巴打又係改左名? 定新人

咪臭係 [black]其實我有同您say hi...[/black]

我近日既po留架

你當我係你隻貓?

咁不如一齊去打獵

我係貓痴

gay bar同清bar分別大咩 除左d人之外

放棄追post 太多

我死老嘢

後生嘅唔識我

其實我不嬲都對人好好

收風呢三日都4個po以上

你小心啲

佢隻貓係八婆
你係

依度變左小圈子post 好難討論

麻麻地個啲地方

會轉身走

明明

160頁姐 呢到有巴打係追個位數既po去發現到我contact

sorry囉 介唔介意比多次

你蠢 明明就可以用pm form/直接叫我幫你pm

一齊啦

屌玩大左 潛水先

明明白的悲與喜我有同您地想問我有同您地想問我有同您地

sor

一齊去啦

我張紙都有條摺痕

拿！Dolan !依鑊我就撐你啦!

亂了思緒 只是因為 太在乎你

做住九哥先啦

介意我冒大風險留架
自己pm

我又要pm

佢隻貓係女黎

梗好，一向都認真，所以so far無去過
但搵得耐，都攰，都凍架嘛
挫敗

等睇好戲

gay bar同直bar 除左去既人 同埋多人地一樣叫新骰之外都無咩特別

侵b

一齊去就唔駛打獵啦，
直接去酒店咪得

Ex7actly

臭西其實係咪返日本
我記得仲係高登果陣好似傾過陣 唔太記得

What ?

依度d人好得人驚 個個私交

暖男bb

不過新骰難估到死 太多百搭
4同5本身個聲差太細又好難聽

我成日同同事玩問新定舊 一開始唔知gay bar先有新骰

都係叫我花花啦
呢度好多臭西
未返住
btw你以前叫咩

同我一齊搵個靜靜地既地方傾下計

GAY BAR多唔多外國人架

歪炮 高登用到家陣

咪話我

睇場 有d場好多

你認

做咩沖出黎認
明明講緊潛左個個

唔去住，未夠寂寞

其實我當見下fd就冇咩所謂嘅... 前提要起碼同我對過兩咀

唔介意 摺痕有咩問題

我自膠
我睇錯起碼同我咀過

大家幫我推爆傑傑的心事分享區先啦 要証明傑傑係好受歡迎

玩骰砍場通常九成local club就有機會多鬼

傑傑

沖涼先 一陣pm你歪巴

家陣gay既劈場都少左啦

成日有人打架搞事掛

過去錫

暫停服務

唉

邊到有

我想做人執屍

懶搵 求pm link

摷呢？

俾

點pm

執我

做咩事呀

睇我唔私交 , 就知我係一個 守婦道又愛家庭既好孩子

Bit.do/hehepm 唔比班仆街用

做人有閪
扮gay入黎

之前成日同bb係t:me出現

係比較鐘意3p[black]起[/black]

冇
發現插唔到嘴

俾人執

我唔執人架

點解呀

有咩想傾?

以為你比男朋友鬧 你男朋友我諗起個我識既人

咁算 passive boy here

我哋兩個傾

咩黎 未岀道

我唔知點解
肯定因為毒

面對現實好d

我都插唔到

我哋三個傾

張form其實點運作

hello
阿貶

我地三個

即係乜

ok

下 你係隔離既人？不了

唔係呱？

有bot㗎

無野

同我傾

其實冇乜傾

？？？

Frd 姐

點解

啊扁
您冇罪咖

得我唔明

波蘭仔仔果然24小時芒住個po
專業cd rom

港島人同九龍人相差好遠

我之前有個frd同名咋 唔好害人

呢度啲人好得人驚 我都係潛返水先

唔岩傾

佢係㗎

你知唔知兩邊開過拖

冇嘢喎

毒couple

咁你係港島定九龍呀？
咁講其實新界同九龍人差仲遠

係咪有故事聽

呢度係唔係高登年代既自由討論？

有仇

兩邊有兩邊開拖
入面再有入面小圈子
再小圈子
再小圈子

明白哂

唔係
但有一部分人過左黎

我又諗起串燒3兄弟

咁有hehe 朋友，不過真係唔會落吧去玩咁啫

我記得以前有排d gay post 全紅色大字狂鬧 不過無追post

cdrom

話說當年係高登睇gay po 睇字睇到扯左之後就冇再入去睇過 淫亂到

記憶仲係停留係高登時期 兩邊開拖 之後一分為二

我地冇小圈子啦

我地又係對住電腦
不過冇hehe 朋友 , 但會落吧飲酒

No cmt

Bar 又係咩玩法 未去過
有個女同學成日想捉我去

我好似記得你 都幾早期既事

可能而加都有小朋友睇緊 , 覺得我地淫亂

咁多花生

等我捉你

已經冇哂感覺

口裏說不身體卻很誠實

你地囉 太差，
唔似得我咁正經

其實無咩野
都過左去咁耐
而家各家自掃門前雪咪幾好但唔好叫人過去推post
可以係到開嘅

個半粒我咖

我地又唔飲酒去都冇意思

我係依度既保守派清津 一夫一夫 , 家庭價值

你記得我？
Hello 我係阿貶呀
唔好打錯 我唔係眨

我到時換個acc再做新人就得

唔讓

賣曬lu

一人4份1粒

唔肯定 不過有印象

眨

難道阿眨錯了嗎?

話說天佑巴 係咪。。。
講起舊登好記得佢

眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶眨貶

有人話唔係 btw 都唔知係咪同一個人

之前都仲有出現

阿眨

2句就認到你啦

以前係高登時成日周佢討論GV

唉 又有人打錯
唉 閃啦

笑死 好驚見到自己

Tumblr 之前有follow佢

唔會 多分身就ok

有佢自己？

仲有冇update?

好似冇

應該冇喇

我都會訓

攬仔訓教

搭地鐵唔會座

叫左u幾次都唔應me
決定狙擊u

咁當年攻燦 白羊 日日 佢地係呢度？

攬狗訓

左手好唔好攬

幾時有啊

自己估

講起就覺得精彩

？

中途我失蹤一排 咩都唔知道

釘少都有狗 ？

我highlight係因為仲active姐 無特別意思

現充

下 你舊名係咩 無印象

仲active係度？ 唔見佢

依度唔知

我都好耐無見佢

可能換左名 山田我都未知係邊個

依度其實係咪得4 5個人，
2 30個假acc

前排先係tg grp叫人有自知之明

仲有薄荷豬

到底有幾多舊人係度

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

無左乜幾好 無計我人緣差

我記得明明

明明我唔識

竟然唔計小腸

鬍鬚叔叔

成日無啦啦有毛個d位痕係咪姐係生緊?

小腸

有咩想講就快。。。

唔明你講咩 痕通常係有細菌

同一時間同八個人傾計
我就嚟精神分裂

我同另外23個人同一時間傾啦

身 唔係jer毛個d
肚啊 手臂 面啊 個d

一講起小腸就

交（公）際（廁）花

on9
吱一聲笑左

弟弟唔准咒人

之後毛囊炎

生緊 花
利申 9up

成個肚毛囊炎

23粒花生+半粒花生=23.5粒花生

sorry

mr.funny

it狗, 你的資訊很有用

呢啲位 啲毛識生架咩

9毛生上肚
無煩惱

密集恐懼

另外0.5係未來bf

要求影黎睇下
(For research purpose)

應該係皮膚乾姐唔係太擔心 唔好再r 搭d body butter

生緊
成日比仔仔話越黎越核突

仲越黎越長啊diu

Mb 圈本身有問題既人多的是 見怪不怪

也是有的

毛囊蟎蟲

19歲先生.. 發育好慢 不過肚毛靚d

的確

你見過

樓上是露體狂口水佬

遺傳哂老豆d野
心口都開始了....

天生唔多毛，羨慕9毛生上肚同胳肋底多毛

咁衰嘅

夏天好煩㗎

冇露過體囉 真係煩惱黎

多到比人笑

胳肋底我唔想要

邊個

心中就免了

咁不如考慮刷牙著返條褲？

歪巴我tg左你啦

Hello
未見過你嘅

但好熟口面

or企喺度刷

我好小毛 加上甩好多9毛

全心口都有微微毛點睇

心口

比人話海膽呀

+1 有細毛係中間

我係刷住番房坐
孖煙通=褲

hi 我係阿貶

我胸 肚 都有

細毛還好

不如一把火燒哂佢

咁多正太有毛

肚個d好想剃晒佢
好核突

感覺好似笑緊我

正囉

冇得控制 我係個到唔濃密但長 好柒
真係好柒 想睇再影

定係我

山廁所門乜算

我都好多毛 好憎咁多

排隊睇

你都有

貓貓好猛
好想睇

好彩上半身冇咩毛

想睇
長咪剪

去哂邊 我手啊面啊都唔多

不如比我啦 我好想要多小小9毛同胳肋底毛
胸毛就免啦

係 憎到用蠟毛脫過一次

我面都有

身無咩 手腳有

做乜個個都多毛
利申 得鳩毛係多

我寧願腳多d 都好過生肚毛

野人

鳩毛可以點少 不過我個ex 0腳毛 佢連後面都無毛

花生都有毛
好正呀

手腳有幾正

多毛性欲強

你想玩尿道？

好想茹毛飲[black]精[/black]

係哂個身
好似啊差

Lin 生左一條特長既

so true

圖呢

我係咪俾咗個唔好嘅印象大家

唔好比侵巴聽到

兩樣都正 腳應該正d

想玩

我想玩

幫你抆出嚟

自己抆左

我想玩第度多d 喎
不如去你度

＠侵侵
有人似啊差喎

我個仔係我身上踩緊

胸毛好嘔心

我都有條 抆出黎好好玩

玩咩

勇士

3p

踩背按摩？

清泉唔岩玩

口同後面各一

沒有人同我玩

得腳毛

…
清泉被bully鳥

玩咩都得

我好單純
鍾意1on1

要保護下你 母性又發作

對 要玩什麽

援助我，玩咩都得

咁你排隊喇 我先架

你話我呀

你想玩咩都比你玩

要錢？不了

幫你補充營養

唔玩得沒有人

講起口
我琴晚發夢 含撚 頂到去喉嚨 好真實

利申 未含過

月台巴變了 原本係清泉

有無夢遺

打柒你

你唔要我拿？
你唔tg我既？

扮冇含過

老實講仔仔做援交除左做hehe生意 真係揾到咖咩
hehe嘅話應該得肥叔叔會想1仔仔?

唔係處 不過未含過？

得返我同波蘭係

除定衫等你來

蛋白質

真係無

啱